再续自绝后路之旅
====================================================

:slug: in_return
:lang: zh
:date: 2017-03-29
:tags:
:desc: 就是这样。
:issueid: 

.. PELICAN_BEGIN_SUMMARY

    就是这样。

.. PELICAN_END_SUMMARY

.. contents::

咱成功的被忘掉了呢~

那就继续一个人走下去咯~

啦啦啦~

----

* 前两篇扔进 draft 文件夹了，想取笑咱的可以去看 :

    https://gitlab.com/KenOokamiHoro/pelican-yoitsu/tree/master

* 换成 GitLab 了，于是评论就废了（反正也没人来了……

    真的想找咱的话就给咱发邮件： echo aG9yb0B5b2l0c3UubW9lCg== | base64 -d

    目前还没有用或者造轮子的想法……

* \.\.\.\.\.\.

    在这看不到的地方向 #archlinux-cn 和 #dev-horo 的曾经的友人说声抱歉吧，不过也没有必要原谅咱。


    

